用A4紙打幾隻字就可以解約，算唔算係中國特色既合約精神

明明簽左約打幾隻字就同你割席
支那式合約精神真係大開眼界

支那人冇contract law 概念

屋企樓下張通告仲詳細

張約係歷史文件
呢個係支那特色

加個紅色星星

佢地後面自然會賠錢架啦 你估走得甩咩

支國買樓都唔係你㗎 一切歸黨所有
咩國家就有咩人
垃圾國就出垃圾人

其實可能轉過頭同廠商講只係交下貨俾支豚，合約會繼續